洗唔洗咁多突發啊 你地出突發post嗰陣加個時間喺隔離得唔得

碌一碌有成5 6個突發 好亂啊

真 啱啱同時出現4個突發

㩒入去幾個成粒鐘之前

加埋日期